剪鎖頭 市價係幾多#hoho#

想清潔外面

俾返間屋人啦

公屋就唔好搞咁多野啦

湯房

湯房就唔駛清潔啦

買個鎚仔

湯房清潔吓
租貴D
樓價GOGOGO

依種鎖都要人幫你剪
拎把豬肉刀出黎啦
恐龍骨都斬到呀

兩個螺絲批逼開都得啦⋯⋯

買把鋸

OK U WIN

認真，一字批加萬字夾就開到

垃圾鎖

攞個槌扑咪得

用鋸

用電鑽鑽鎖心

菜刀得啦

搵個萬字夾解鎖順便解鎖新技能

買個鋸自己慢慢鋸

用心靈去unlock 佢